跑online幾時有電競呀

跳呀

開錯台

冇開錯

可以將重心focus係賺錢方面

高d

跳高d

電競跑手

真正既運動

呢隻GAME出早左
如果依個年代出, 可能有得諗
當年咁紅

未出手機版
手機版大炒而家d垃圾驚啦

彈珠台幾時有電競呀?

temple run 鬼佬抄鳩人

單機game點競

限時內鬥高分

仲記得當年同個男仔玩好sweet

俄羅斯方塊都競到啦

有冇做情侶行禮

早幾年 年年都有搞架喎
上佢官網睇返啲相啦
twitch都好似有直播過比賽

一早有

GAY

比錢加能力既game點電競阿

Fantasy tale~~